香港史上最團結既一次

每日追post 見到每個香港人都好團結，即使冇行動都feel 到大家肩並肩

我為生於依個年代而自豪，多謝向各位

距離成功仲好遠，要繼續努力

We Connect

多謝各位

睇返柒婆背後成塊板D 細字，好諷刺

堅持

師兄 未贏ar

真係比班廢老更有資格叫做香港人
pround of you all